有冇人讀大學讀到戇戇鳩鳩咁

完全唔知自己想點
明又唔係唔明
但學啲嘢又冇用咁
好冇目標
gdp得個2.9幾

n賤

恒大杜sir?

乜撚野GDP

Gdp係Gross Domestic Product

毅進仔未讀過大學 唔好沖出嚟柒ok?

轉科吧

轉科又要高gpa
poly又唔似cu咁易轉。。。

做咩啫你

識吓朋友玩咪得囉